【恐怖】我女朋友Jenny成日「已讀不回」我（4）

陳海藍 都係果句 你有意外我跪地認錯

屌 你 老 母

屌佢老母臭閪走數狗

邊有咁多意外
仲見到係樓主係高登留言，
證明樓主人身安全，大家可以放心

尋日先見佢喺另外2個故上過水

邊有

書展完所以唔撚洗寫啦

好似有心無默咁
出左名有班會買書既讀者，就冇再係連登出文
唔洗因為要靠呢個平台既人流/人氣而忍受班連登仔

樓主當初係高登對LIHKG咁不屑，
叫人過左去就唔好再返去高登

而LIHKG就16年11月成立，
樓主個貞子故就16年12月係連登開post

講完呢句野無耐就走黎開故，擺明都知高登講故台個人流冇呢到咁高先走過黎，利用完你地咪一腳伸開

讀者累積上黎唔係一朝一夕
但失去讀者可以係一剎那既事

祝佢好運

咁耐一篇文都冇

等下年啦,書展前就會返黎續故.

唔止Jenny成日已讀不回 連樓主都係咁

唔等啦，直接負評

召喚樓主

條垃圾有冇fb page架

點會冇
咪陳海藍

之前d死忠去哂邊？

臭閪陳海藍辣撚圾

裸跑啦豬閪陳海藍

樓主比jenny食左？

自大到仆街既死乞衣

想睇佢仆街好耐

首先講句對唔住先
兩個星期無出文係因為我冇靈感寫到攰走咗去玩自閉
有好多人話過我唔出文還唔出文 你講聲就可以 大家其實會體諒你
遲出文都係同樣道理 你講一句今日冇文咪得囉
但正如上面所講 我唔出文遲出文其實係因為我冇靈感
我寫唔到嘢出嚟就會玩自閉 連登都唔會打開（所以走咗返高登）
依個係我嘅壞習慣 我唔會向你保證我改到依個習慣 但我講過唔會棄故就唔會棄故
Jenny故會喺紙言繼續更新 但唔會每日更新 儲夠一定數量嘅篇章先會喺講故台開終章Post
【現時進度六成】
大家可以繼續鬧我 棄故都無問題 我會承受返個惡果
交代完了 我會潛返水 故事到終章先再上返水
多謝大家一直追Jenny故追到宜家

係你令我學識完左既故先睇，多謝

其實公平啲咁講，大家都唔係鬧你唔出文或者出文慢。只係應承左要出做唔到，咁不如下次出唔到文上黎講聲，又或者兩日出一次文比多啲時間自己。

大家上黎都係睇文放鬆下，有返交帶，你好我地讀者都好啦。